
                      Impactante, muy cruel y realidad al mismo tiempo a la cuál nosotros no estamos acostumbrados pero soy de la opini´n que este tipo de películas se debería de mostrar mucho más también en la televisión para que la gente se diera cuenta de todo lo que ocurre a unos kilómetros de nosotros y que muchas veces pensamos que como están lejos no nos afecta pero no es así. Tiene escenas sobrecogedoras, el machismo puede ser tan desorbitado que ya no es machismo es egoismo, falta de humanidad y de todo, en la película hay silencios que dicen mucho más que parte del guión.
        
            